希望民陣可以搞一個大遊行

依家好需要和理非力量
而最有召集力
真係民陣
希望快d籌備
香港唔等得了

如果有遊行，希望大家會出

Push

好想出呀

或者吹雞527 528大三罷

全部告判國罪

唔好用民陣牌頭, 免得害佢地幾個搞手都時又被拉. 總之噏個日子, 大家自發,仆街正苦一定唔批, 我地照出.

召喚民陣！！

限聚 限佢老母 我仲俾得起

乜Q都唔批夾好個限聚令等你反抗都出唔到聲
到限聚令過左已經立左法了

推

524唔係民陣就唔得？
係咪真係一定要民陣吹雞先200萬人

524？

始終疫情未散
唔好expect吹雞集會遊行

告票事小, 萬一真係集體感染
主辦單位要負好大責任.

幾耐冇出過黎幫手？
仲諗住佢會批不反？

依家唔批點做

照申請
如果唔批
你懂的

申請係象徵式

邊個申請？

推呢個

民陣
如果冇不反
到時象徵式叫人唔好去

正確，用民陣個牌頭只要申請已經係好好嘅宣傳，過往經驗就算反對都有人接手或者大家自發上街，不過自己評估風險

依家需要號召力夠大既

支持